死咗？

有成年無聯絡過，雖然好似一早就知咁，但係消失咗就真係消失咗。最近個人有少少灰，又諗起佢，我諗佢係唯一一個我唔想佢消失嘅朋友。

找他

唔覆機，半年前搵過

搵佢

你又做左啲咩閪嘢呀

沒有回覆，半年前找過。

我無閪想做都做唔到

直仔？直仔可以死心

fd only

尋人

尋尋找找為何都找不到